全球中國肺炎大流行， 港台兩地更加應該拎返班奶支偽人出黎鞭屍

全球中國肺炎大流行， 港台兩地更加應該拎返班奶支偽人出黎鞭屍

特別係果隻范賤雞同大小雞， 要不是台灣政府英明果斷禁口罩出口保證台灣人人有口罩戴， 台灣早就完蛋了。

話自己唔係奶支， 咁點解台灣政府做得好唔出黎讚， 只係識第一時間出黎咬同吠台灣政府

連登應該帶頭呼籲ptt同眾台灣網民鞭返班奶支賤雞出黎讚台灣政府做得好

利申： 職責係專鞭班仆街屍， 唔會放過班仆街， 殺一警百

推

台灣應該吹風用反滲透法查佢啦

我就係想大家咁做

唔洗查， 證據好明顯， 直接踢佢全家去支那就得啦